係時候進修下

好撚多舊電腦書想捐出去

放去sparktake賣下睇下有冇人要

好提議